入左100蚊 買馬你揀

只買pq或單買wp
今日想賺900 因為要還卡數

R1 6w all in

you are all left

垃圾馬 唔入

呢隻真係太廢 爆冷都唔輪到佢

r1 11

w?p?both?

好爸爸

which??

精算8方

一場7。獨贏100

sor原來一直撳左去2場
新馬喎但係

無肉食

呢隻w不了p廿蚊啦

3 6 12 互穿 中左 收工

咁你收皮死埋一邊打飛啦

不了 qp都講緊用左60蚊 中左咪fatfat 但太多新馬 唔會take太大個risk

r1 2

屌又話w不了 又買win